咪撚講咁多，今晚尖東，全部同我出黎

冇人推 我自己推

P牌幫推

大家都有共識唔出?
今晚休息慶祝

痴撚線真係冇人推

推囉

推

返上大灣區最安全呀 上去比北京保護下你啦

不送頭，但都出！

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

yes sir

圍撚緊喇 仲今晚

P 牌推唔郁

今晚休息慶祝

[警世] 致各位今次當選區議員

食住道勢救人

出黎做乜

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
救理大手足

借個po宣傳下
[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

幫推

Push

P牌照推

我都想知：

放工黎海旁散下心得唔得呀

推呀 抖夠啦理大手足唔係condom

有曬本錢
此時不攻

講咗好多次仲未嬴，未可以休息慶祝

得

push

羸一日就休息
有冇諗過Poly手足冇休息左幾耐

又黎？拉多千幾人？
呀sir
你唔夠數？

已到左

得啦唔好咁多廢話啦

幫你推

PUSH

最多和你唱

無帶裝

bob叔已到現場

冇人話要勇武

播放會都出

拉啦
一陣又比人拉二千人
準備火車送你地返大陸

18區開花
黎明行動

出嚟做乜春

今晚會到

黎緊

帶唔到風向夾硬推？拉

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

而家出啦，仲等

大圍捕果日樓主又係咁叫人出
自己就咩事都冇

加油拉啦 出面幾個post等你拉呀

我就出咗喇，你呢

你咪捉鬼敢死隊?

推 不過不宜勇武

我推

不同意勇武，今晚個勢應該用和理招數。要求解封

手足 明你想點嘅
但係而家仲有變數 睇定啲先！
唔好輕舉妄動

食完飯去海旁行下都得掛

緊係得啦
但係唔好衝動啊 少你一個都太多喇
我地唔可以再輸㗎喇

今晚只係聲援
我地只係篤人數
主力都係要交返比準區議員

咁就絕對唔係問題
但係一定要be water
唔好俾狗發圍！

出緊

Poly見

出來聲緩!

放工過黎

佢係五毛 已block

再戰油尖旺

主要係去聲援 要求解封

今晚只係聲援
我地只係篤人數
主力都係要交返比準區議員
唔好衝 唔好累到議員攬炒

等緊巴士

係現場

推啦屌 咪再理d 梁凱晴post

[開心完未] 宣佈今晚12點後唔準再講區選 推返行動post!

推唔郁

出呀!!!

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

Pishhhhhh

p

冇人出 會有今日？
如果一開始就個個怕送頭唔出 送中一早過左

一推再推

tui

pish

尖東橋多人

無人叫你衝叫你做d乜 但留係屋企有咩用？

冇人話今晚要以勇武形式

岩放工

尖東之虎

全世界出黎 今日好大機會救到架！！

出嚟慶祝

出緊啦

D人喺邊？

又預約被捕

推推

到左尖東 冇人

Coming

!

p推

出

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

雖然聲援係緊要
但少D挑釁班狗啦

同埋純以救人角度
人多未必係好事
要表達民意區選已經代表哂
俾D空間區議員做野啦
一旦又衝突無人落到台。。。。

Tui

行動post推爆佢
今晚就要928衝過去公民廣場咁樣衝入理大

Agree,唔想又變上星期一咁

港晶嗰邊

幫手推啦
贏左個區選唔洗打咁耐飛機